Seiji, otima reuniao hoje. conforme prometido, abaixo esta o material que acho que vai servir de base pro nosso projeto.

* livro sobre bandit - http://goo.gl/bAhV7
* vagrant datajam http://goo.gl/1m1WTD - isso vai instalar localmente tudo que voce precisa
* o que eu consegui achar sobre AB no edx:
    * http://goo.gl/Eg2Jic
    * http://goo.gl/qovqEZ
    * http://goo.gl/7P8CI2 - eu acabei de achar isso, ele usou o waffle http://goo.gl/OZpY3 inves de ir com as implementacoes de AB que ja existem pro django (eu eu o Bruno tinhamos dado uma olhada ha algum tempo).

eu vou mandar um email pro Renzo so pra saber em que pe esta o projeto dele agora e o que ele ve como proximos passos e copio todo mundo

Seiji, quando voce gostaria de se reunir com a gente pra discutir arquitetura e montar um plano de acao? acho que a noite (a partir das 23 - SP) e melhor pro Joao e pro Bruno

Por ultimo, eu vou montar um documento com um esqueleto do artigo final ja agora porque dai todo mundo tem condicoes de alterar o que quiser e nos todos ficamos alinhados em relacao ao que a gente queira atingir. Voce quer que a gente ja coloque tudo no redmine? Voce tem uma instancia? Se sim, poderia adicionar todos nos?